過兩日in citibank personal banker

有冇手足做過呢個位？
見BM既INTERVIEW 多數問D咩多？
利申：齊牌FG 未有咩SALES經驗

有冇銀行JJ呀

要sell 野，開戶口，mortgage
人工幾好
最重要係sell/refer 保險

巴打你係經agent apply？
同你一樣齊牌，冇銀行經驗，比較緊同類跑數post

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

無知一問齊牌即係咩牌

車牌

巴打經agent 報定點？
差份iiqe paper 2 下星期pass埋都想apply 呢份

人工幾多？

經REFERRAL

How much?

Ching最後結果點

開緊工啦

做成點

想知好唔好做？
有offer 21k
想問師兄工時長唔長 有無ot claim

Ching你本身做左幾耐轉，有無蝕到bonus

3月拎bonus
citi buy out 我 4月1番工
本身做左一年 18k大貓

有得buyout咁好

無buy out走會唔會好on9

但一定要做夠一年

佢肯等你無所謂嫁

唔肯等

咁咪等收到bonus 再走